巴西疫情嚴峻 聖保羅州周六進入紅色警戒狀態

#兩岸國際 巴西出現變種新冠病毒，令疫情再度嚴峻，個別州份實施封鎖措施。據報政府打算購買輝瑞疫苗應對變種病毒，總統博索納羅則再被批評應對疫情不力，令巴西成為全球抗疫的威脅。 (3/4/8:27) 全文

推

咁啲新經濟股爆返上去未

fail興

Push

有好多科興，唔驚

就係打咗先紅色警戒狀態

push

巴西股

科興有50%保護力

要不是有科興，巴西全國死清光啦